\begin{alineas}
	\item Um usuário pode cadastrar apenas uma república, e uma república pode ser cadastrada por apenas um usuário;
	\item Uma república pode conter um ou muitos moradores, e muitos moradores estão contidos em uma república;
	\item Uma república possui uma ou muitas despesas, e muitas despesas estão contidas em uma república;
	\item Uma despesa pode ser atribuída a um ou muitos moradores, e muitos moradores pode ser atribuídos de uma ou muitas despesas;
	\item Uma república possui um caixa, e um caixa pertence a uma república;
	\item Um ou muitos depósitos podem ser realizados no caixa, e um caixa pode receber um ou muitos depósitos;
	\item Um ou muitos saques podem ser realizados no caixa, e em um caixa podem ser feitos um ou muitos saques;
	\item Um usuário pode solicitar muitas vagas, e uma vaga pode ser solicitada por um ou muitos usuários;
	\item Um endereço está contido em uma república, e uma república contém um endereço;
	\item Uma república contém um restrições e restrições estão contidas em uma república;
	\item Uma república contém informações de imóvel, e informações de imóvel estão contidas em uma república.
\end{alineas}